已經打定輸數覺得搵唔到intern嘅人入

諗住暑假有咩搞作

上連登

和姐姐玩

讀summer sem
好彩之前選擇做細貓coop😂

你莫雷拉？

驚唔驚細貓跟大貓

居家抗疫

我意思係上個sem做左

做住譚仔先

做廢青 好好享受人生最後一個暑假

year2寄咗三十份，都冇回音

30份好少啫識人300份都未有

讀咩科先可以sd咁多份cv

Business

300份都未有??難以想像，看來今年市道很差

量地官幫到你

係好差

好彩Year2算係有做過, IT狗今年暑假自我增值好過

係咪一定會對corp 客?

考車牌囉

唔洗 做bo hea到仆街

冇野做

send 咗40份左右
完全冇回音
今年旅行又冇得去
pt又唔請人
真係吽係屋企生菇

利申：八大文科乞衣